\begin{frame}{Algoritmo de reconstrução de imagens}
    \begin{itemize}
        \item Será utilizada a retroprojeção filtrada
        \item Funções de Radon e Iradon vindas da biblioteca scikit image
    \end{itemize}
    
    \vspace{50pt}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/ct_acquisition.jpg}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Algoritmo de simulação de artefatos metálicos}

\begin{itemize}
    \item Inserção do metal na imagem simulando a aquisição de dados do CT utilizando feixes monocromáticos e policromáticos:
    \begin{equation}
        y \simeq - ln  \int_{0}^{E}\tau_e \exp[-\frac{m^w(E)d_j^w}{m^w(E_0)} - \frac{m^b(E)d_j^b}{m^b(E_0)} - \frac{m^m(E)d_j^m}{m^m(E_0)}] de
    \end{equation}
    \item Inserção manual do ruído de Poisson
    \item Ajuste de curva polinomial da água, visto o decaimento não linear da água em diferentes intensidades
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Algoritmo de redução de artefatos metálicos}
\begin{itemize}
    \item Remoção do metal e dos artefatos gerados em momentos distintos
    \item Interpolação dos dados restantes para deduzir a perda de informações
\end{itemize}
    
\begin{figure}[!ht]
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\linewidth]{img/MAR_Dhayane.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Desenvolvimento da interface gráfica}
\begin{itemize}
    \item Software Figma para desenvolvimento da UX
    \item Software Inkscape para desenvolvimento da UI
    \item PyQt5 para a integração gráfica em Python
\end{itemize}

\vspace{30pt}
\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.2\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/figma.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{10pt}
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/inkscape.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{10pt}
	\begin{minipage}[b]{0.2\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/pyqt5.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Análise de dados}
\begin{itemize}
    \item Uso das seguintes métricas de desempenho:
    \begin{itemize}
        \item Relação sinal-ruído (SNR)
        \item Relação sinal-ruído de pico (PSNR)
        \item Erro quadrático médio (MSE)
        \item Medida de índice de similaridade estrutural (SSIM)
    \end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{20pt}
\begin{figure}[!ht]
	\centering
	\includegraphics[width=0.4\linewidth]{img/data_analysis.png}
\end{figure}
\end{frame}

